澳洲政府警告國人儘速離開中國

恐面臨任意拘留風險 澳洲政府警告國人儘速離開中國

澳洲外貿部（DFAT）今針對中國發布最新旅遊警示，警告在中國（包括港澳）的澳洲人盡快返國，「越快越好」，因為中國政府已因「危害國安」居留外國人，「澳洲人也面臨任意拘留的風險」。

英文官方原文：

China will not allow most foreigners to enter China due to COVID-19. Direct flights between China and Australia have significantly reduced. If despite our advice you travel to China, you’ll be subject to 14 days mandatory quarantine. Quarantine requirements may change at short notice. If you’re already in China, and wish to return to Australia, we recommend you do so as soon as possible by commercial means. Authorities have detained foreigners because they're 'endangering national security'. Australians may also be at risk of arbitrary detention.

徹僑了

撒僑啦？

徹僑

屌，開始撤僑喇

咁快

非正式撒嬌呼籲

不安

袋鼠終於硬起來

WW3

睇真啲幅圖係唔包香港

撤僑？

好多鬼係強國賺人仔賺到笑
邊捨得走

自由時報冇搞清楚

居然

硬咗好耐啦

打杖？

雖然可能都係普通提示 但要留意下有無其他國家都有類似既「提示」

有冇睇段文架，佢仲係講緊武肺影響

If you’re already in China, and wish to return to Australia, we recommend you do so as soon as possible by commercial means. Authorities have detained foreigners because they're 'endangering national security'. Australians may also be at risk of arbitrary detention.

袋鼠都日出了

你zoom 去香港 係白色架 而且去返上一頁Asia 香港有自己一個page

澳洲幾時玩咁大

典解我大台灣唔係紅色架
同胞們出征

Authorities have detained foreigners because they're 'endangering national security'. Australians may also be at risk of arbitrary detention.

佢話想走快d走因為減咗commercial flight
言下之意咪撚等到要我撤僑先走
未必撤得切咁多人

澳帝國亡我之心不死
建議祖國出兵打柒袋鼠國

違反國安法38條

澳洲分裂祖國

你再睇埋下一段啦

呢種硬同之前口水戰比係升左級
真係實際出警告比國民喎

我就感覺到快

Morrison 拉得

Push.

啲人成日睇一半

然後大叫fake news

要開

袋鼠🦘做先鋒

走唔甩

唔計台灣？ 支共又嬲架喇

up

第一個國家開始撤僑

死啦走唔切啦

借個位 會員標籤功能

咁快 跟唔切進度

而家同你講聲到時候出咗事澳洲政府可以唔幫手

Pin 呢個

On9而家香港先係最危險你竟然唔包埋

係咪當一國一制係流

Still current at:08 July 2020
Updated:02 July 2020
Latest update:National security legislation for Hong Kong came into effect on 1 July 2020. This law could be interpreted broadly. You can break the law without intending to. The maximum penalty under this law in Hong Kong is life imprisonment. See ‘Local Laws’ section for further details.

There’s an increased possibility of demonstrations in Hong Kong. These may take place with little or no notice. Some could turn into violent clashes. If there are signs of disorder, move away quickly to a safe place. If you’re in Hong Kong, monitor media and follow the advice of local authorities.

We advise:

Do not travel to Hong Kong.

人質外交

Authorities have detained foreigners because they're 'endangering national security'. Australians may also be at risk of arbitrary detention.

細路驗眼.jpg

徹僑個post
香港人準備好國際要衝擊中國

其實全部都係 do not travel 因為肺炎

睇埋有冇其他國家跟

個post 好有智慧

唔使煩
香港二號已經 update 左

DFAT on Thursday told up to 100,000 Australians living in Hong Kong and those planning on travelling to the Chinese territory that new laws could be interpreted broadly. Residents have been warned by Hong Kong police that pro-independence chants, flags and as of Tuesday - blank pieces of paper raised in defiance - could be in violation of the new legislation.

其他國家跟機先大鑊，而家都未算開始

港澳台都唔包⋯⋯⋯

唔撚識英文？第一段寫乜？

潘狗要走 冇得表演拉馬

你無錢打機都搵錢學英文呀

屌仆街！

5樓先打啱個字

說三道四，咱們中國人不怕開戰

個post好多文盲

咁撚快走唔切 gg

藏南唔係中國一部分

以為澳洲謝哂皮，估唔到會打頭陣

国安法無追溯期,鄧小平咁講拉唔拉得？

一早就要做啦
加拿大已經俾班生蕃捉咗人做人質 有哂版你睇

要買定機票走佬

仍然比起中國個段冇咁強硬

你自己逐個國家撳入去啦全部都係 do not travel
有警告國安法，唔等如 do not travel 係因為國安法

但係 China 警告國民即時回國就係因為 arbitrary detention

我想知澳藉支那人點算

佢冇錯既
全部都係 do not travel
因為我地都出唔到去
只係叫人走真係第一次見

撤支國姐

你話唔係就唔係啦

呢啲真係廢事嘈

開打了

屌未搞好bno

其實日日都煲大陸打到黎
我鳩估

佢評估緊香港同支那會唔會禁人出境

在支那美帝人民應該一早撤晒 而家到5眼開始撤 當美帝開始撤在港美帝人民

大家要即刻買機票走

操到咁fit，唔當兵浪費晒啦

係咪核彈

反枱了

明白，謝謝

即刻轉走果１萬蚊先
全部資產黎

打啦打啦,一日收皮那皮唔該

中國

Latest update:China will not allow most foreigners to enter China due to COVID-19. Direct flights between China and Australia have significantly reduced. If despite our advice you travel to China, you’ll be subject to 14 days mandatory quarantine. Quarantine requirements may change at short notice. If you’re already in China, and wish to return to Australia, we recommend you do so as soon as possible by commercial means. Authorities have detained foreigners because they're 'endangering national security'. Australians may also be at risk of arbitrary detention.

香港

Latest update:National security legislation for Hong Kong came into effect on 1 July 2020. This law could be interpreted broadly. You can break the law without intending to. The maximum penalty under this law in Hong Kong is life imprisonment. See ‘Local Laws’ section for further details.

There’s an increased possibility of demonstrations in Hong Kong. These may take place with little or no notice. Some could turn into violent clashes. If there are signs of disorder, move away quickly to a safe place. If you’re in Hong Kong, monitor media and follow the advice of local authorities.

最盡搞兩年

都要有機先
唔好意思疫情關係，一星期只有百五個位番 Sydney

國安法管埋外國台獨分子架
建議拉班外國記者黎香港坐監 沒收香港子公司所有資產

澳洲個網，佢對所有國家都叫人back as soon as possible，
不過香港特別講埋國安法，除肺炎外仲會因"被犯法而被捕，會終身監禁"

好快5眼會玩撤僑, 包括撤走香港幾十萬嘅僑民, 及收容願意去英國嘅BNO, 然後切斷所有同支那嘅民間人員流動

真係有開戰前夕feel

好撚大隻

If you’re already in China, and wish to return to Australia, we recommend you do so as soon as possible

If you're in Saudi Arabia and you wish to leave, do so as soon as possible by commercial means.

If you're in Ukraine and wish to return to Australia, do so as soon as possible by commercial means.

If you’re in Thailand and want to return to Australia, do so as soon as possible by commercial means

If you're in Syria, depart as soon as borders reopen and commercial means become available.

If you’re in Iran, leave while commercial options are available.

If you're an Australian traveller in Brazil, leave now – don’t delay.

睇清楚啲先啦
佢係話"if you wish to leave"
即係想走就快啲走

唔同敘利亞,伊朗,巴西咁,叫人儘快走(唔理你想走定唔想走)

時辰到

半炒車，個個國家都係叫人因為肺炎快d走，
但係香港同強國就特別講埋國安法令國民唔安全

睇來五年內必有一戰,唔走我地要準備一D物品避難

睇下啦
周圍拉哂d外國人

個句有咗好耐啦

有武肺香港人點走呀

I was waiting for this picture

香港人走得到而家要走

撤僑

合理

撤僑啦 屌你老母

美國遲遲未行動

懷疑暗中走緊

真係唔撚包香港

香港玩撚完yoyo yo，終於等到啦

撤僑了

應該之前間諜單野同武肺
唔再親支

撤僑真係唔係咁開心同機埸一樣，d 外國人走哂中共就點玩都得，到時國際做唔切野香港就仆街了。

加速

硬左好耐啦，比英國、加拿大早

美國一早走哂,得返好少數人喺中國入面

而家點走呀hi

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

Pin呢個啦，屌

死咗了

YOU ARE FAKE NEWS

by commercial means 喎

都已經係一個好開始了
作為成日比自己本國國民笑係中國澳洲省, 都叫慢慢覺醒, 反正吸夠支那人錢, 多都通脹樓價頂唔順

咁突然

百國聯軍備戰

核平北京 世界得救

Youtube要人

十一哥上左BBC hardtalk 洗白国安法

War is coming

之前係咪有個澳籍的女性被判襲警定唔知咩被判監？

成日有d post會呃d唔㩒入link睇既懶人

Signal嚟

提下大家換美金
買美股或離岸戶口

唔想俾人用人質外交啫

反制裁澳洲 要澳洲冇晒華人 要佢地知驚

女手足

拉得
有國家主席唔做學人做曱甴

RUN

真係叫國民走

仆街
美國都咁講就即刻要著草

趕走係澳洲班支那先啦, 成堆支那狗

未有撤僑咁嚴重但已經開咗個頭

白紙都update埋

其他係戰爭或者武肺
冇得比較

9up

好update

澳洲硬左好耐啦

Magnitsky act 都好出台

快啲多謝人

and wish to return to Australia

推

快d走lo, 美國個85000 仲未叫人走

走吧

好啦，咁應該要再等多排

美國佬一嗌人走就
真係預左香港末日

大陸幾時反制呀
叫國民快d離開澳洲啦，唔走正契弟，唔走唔愛國，唔走姐係分裂國家

大家睇嚟都嚇到賴

挑，我老闆仲未撚走，on 99 咁

香港都有出travel warning, 叫人唔好去, 因為可以用國安法拉人

你諗下又來多次好似加拿大既人質外交事件, 澳洲會好頭痕

開戰嗎? 支爆呀!!!

Australian 唔走就on9

fake topic

發現經典五毛一隻

travel advice 咋嘛
叫人如果想走 就儘快咁解

撤呀！ 識唔識中文㗎！

所有喺香港工作嘅外籍人士收到所屬國家發出嘅指示都唔離開，有咩事保險都唔包

開始了

1st country!
More to come!!!

What may be different if that is "official call"?

ww3 準備好開始了

黑色旅遊警示，不如撤僑啦

澳洲分裂中国喎 口交部仲唔出黎強烈譴責澳洲政府干預中国內政?

怕步加拿大後塵？

慣手不推文咗

咁即係澳洲可能會做野
但為免好似加拿大咁被支那捉左兩個加拿大人做威脅
所以叫啲人快啲走
之後澳洲做乜都唔會讓步，叫你班人唔走既好自為之，有咩都救你唔到？

走呀！快d 走呀！

俾支那佔咗個達爾文港點算

Pin呢個啦
人地smh都話upgrade咗

今朝 ABC 先詳細講
叫人咪撚去，快啲散水

捉人質, 救公主

會出埋包機/軍機

走，拎埋d錢走

家陣先開趕唔切，直接draw usd note 好d

第一個警號

got it.. Thks.

Poll: which country is the next one?

W

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #一國兩制已死 #香港自治法案 #黃色經濟圈 #國際戰線